{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 청홍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 もし予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、別途指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンション内にはバーベキュー場があり、利用時間は午後8時から午後10時までです。 バーベキューの利用には1セット当たり20,000ウォンの費用がかかり、炭の追加ごとに10,000ウォンの費用が追加されます。 売店やコンビニへはGS25コンビニが徒歩5-10分の距離にあり、チューン·チューンは車で10分かかります。 また、麗水浪漫屋台通りまでは徒歩15分がかかり、駐車が可能です。 ペンションでは船や魚釣り体験ができ、チョンホンフィッシングという釣り観光体験も可能です。 また、生活釣りとしてはタコ釣り、コウイカ釣り、イイダコ釣り、熱気釣り、タチウオ釣りなどが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、別途指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション内にバーベキュー場があり、利用時間は午後8時から午後10時までです。バーベキューの利用には1セット当たり20,000ウォンの費用がかかり、炭の追加ごとに10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどこにありますか？",
            "answer": "売店やコンビニへはGS25コンビニが徒歩5-10分の距離にあり、チューン·チューンは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "麗水浪漫屋台通りまでは徒歩15分がかかり、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの釣り体験はできますか？",
            "answer": "ペンションでは船や魚釣り体験ができ、チョンホンフィッシングという釣り観光体験も可能です。また、生活釣りとしてはタコ釣り、コウイカ釣り、イイダコ釣り、熱気釣り、タチウオ釣りなどが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 775
    }
}